共產黨從來就係最無恥

【致所有送頭論的同路人】

[一人一句] 聽日不要說林鄭下台 試著說____________

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

藍絲應該會睇到好矛盾